港共劇本 II 之 假割頸真分化

割頸依單野我覺得好鬼！神獸一陣都有人阻止我唔覺得香港人會咁做 ( 和理塞都比人少到飛天 ) 點可能去到割頸，我在諗其實拖左4個月港共都冇晒計香港人又唔肯割蓆。

如果你係政府點樣可以搞散依場運動 ？梗係有咁爆力得咁爆力 / 有咁血腥得咁血腥去老屈抗爭者 ，老共幾極端自殘手段都可以做得出就係想分化勇武同和理飛希望瓦解這場運動從而希望外國不在支持抗爭者( 插贓嫁禍 / 分化和勇 / 外國不再支持 / 真正做到一炮三響 )

( 黨鐵已關閘但入面仲有喬裝抗爭者既死黑警係入面就算隻眼盲左都知係乜事啦 ) 政府一定諗 ：冇左和理飛支持你班勇武真係惡唔出！我唔會低估勇武既能力但成埸運動行左成4個月就係勇和宣互相支持。不割蓆！不分化！ 我理解學生同年青人亦支持你們爭取雙普選。

不過我要提提大家做野要有底線：有手足受害先可以神獸 / 講左好多次魔法難控好容易傷及無辜尤其係好密集或有圍板遮蓋睇唔清既地方我都覺得好危險唔係下下要裝修囉一起擺買擺食都係一個方法 ( 做野前多諗諗唔好為發洩而發洩被仇恨沖昏頭腦 ) 勇武同文宣都盡量協調一下乜野會做乜野前線係唔會做，方便文宣向外解釋某些事不是前線做的，每日4點警謊記者會不就是一個大話冚一個大話都繼續講依個就係搶輿論各位唔好忽視依一點。

因為我地都爭取雙普選的同時亦爭取緊外國支持！

香港人反抗！團結一致！

不割蓆！不分化！

煲底見！